[
    {
        "randomId": 703
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Ikinyamushongo",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Narariwe n'inyamaswa bukeye mbura amajanja yayo",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Amaganga y'isha",
            "correct_answer": "Ijoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Ikizu kitarimo abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ibishyinga",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Umwumano w'ishashi",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Ingoma mu isoko",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inkari mu murama",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Ikinyagu",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Impururu z'ababi",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirampiri n'impiri yayo mu nyonga y'umusozi",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Inturo mu ntare",
            "option_3": "Inkuba mu rugano",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Inturo mu ntare"
        }
    }
]